s8 出左，宜家買s7 edge用抵唔抵？

s8 出左，宜家買s7 edge用抵唔抵？

買iPhone啦

岩岩買左 水貨

幾多錢呢？

同問

如果$3000以下即買

29xx金 30xx黑()
毒撚果斷要黑色

响邊樹買？有無伏，功能正常嗎？

你pm 我問 ，無伏 正常啦梗係

s7 edge垃圾

請line (id: 15145665) 謝謝

個mon真係伏伏地， 未成熟既edge曲到， 係到n7,s8先叫好d,

算la 我無line 係熱點買

x2

咩熱點